八十後好廢

唔係話晒所有人 但係
返工返得耐就知道根本好多八十後老細好撚廢
好多都得個吹字
仲廢過上面班中年人士

八十後都係幸運得勢
食正香港最後一段好時代
而家上位又一齊吹奏大灣區
讀個大學 有d 名氣
但做起野仲廢過上一代

勸後生 細粒既快 d開始為自己既王國鋪路
唔好一世比班垃圾抽水

好agger
跟過兩三個都係廢